[廢老文宣]第二戰場係電台呀

老老實實而家聽得電台嘅都係一班上咗年紀人士，文宣下一個目標，一定係霸哂電台節目嘅phone-in 時間，原因有四
if you can’t beat them join them (講緊媒體渠道)

一。 大部分聽收音機嘅都係上咗年紀嘅人(當中𣎴乏淺藍，深藍，淺黃)，既然未必阻到佢哋夜晚睇cctvb吸收維穩資訊，佢哋上下晝係會開收音機做BGM，所以電台起到一定文宣作用，一定要用電台講返事實出嚟，如黑驚點打人，擾民，制衡返cctvb

二。好多商戶無電視都會開收音機，文宣效果可擴大至戶客群

三。大部分港台，商台節目主持都係黃底，會幫拖

四。啲廢老懶得睇圖/字，講埋俾佢哋聽就最好，仲可以擺archive 上Facebook 重溫

主力:
1.政府唔回應五大訴求
2.追究黑驚濫權(拍淋仔)，擾民
3.鬧返建制狗嘉賓

以下電台節目都可以phone in 按時間

商台雷霆881

在晴朗的一天出發
星期一至五 08:00-10:00
電話1872881

香港電台第一台

千禧年代
星期一至五 08:00-10:00
電話1872311

香港電台第一台

自由風自由phone
星期一至五 17:00-20:00
電話1872311

一陣好同我打電話

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

推

Gogogo

開波啦

好多的士司機都會聽，可以潛移默化咁洗佢地腦

馬逢國打上去

正解

把握機會呀巴絲

電台文宣開始

收皮啦馬逢國仲撐驚

push

奶共果班開始話示威者有組織

馬逢國本末倒置

打佢老母電話

Push

補充返 881 1800~20:00 人民大道中
無得Phone in 但蝗永肯肯定係深紅

龍門搬咗去籃球場了

每次都黑警開拖仲好意思話守規範
暴你老母，同返黑警講喇

癡線建制

塞滿佢條線

仲要霸住個咪不停講

周博賢就係輸俾呢條粉腸

1推

一定要提當初硬推送中果班建制派, 而家只識躲藏係林鄭, 警察後面, 完全無唸過點樣解決問題, 只想將責任推比人, 認住佢地.

還我真相
搣哂班粉腸啲光環

老漢推

支持！

幫幫廢老 好人一生平安

Push

[急救人入]野餐急救檢討

Ok

rt1個女主持好撚寸

俾馬逢國粗暴霸咪半粒鐘，有啲情緒

今日暫告一段落，可集中其他文宣
聽日儲氣再嚟過

［強身健體］零經驗健身絲打請入～

講 中立

到你喇Alvin Sin冼彤霖警員 癬蛇好撚想紅 麻煩大家入幫幫佢

瞓醒開波啦

721 金鐘見

千禧年代

1872311

講智慧燈柱

邊個再講叫班狗從良同我入來

儲力5點

721